覺得做人真係好辛苦

不斷要返工為生存 賺個錢又要受氣 窮人係咪唔應該生存

吓 人生係咁㗎啦

反正呢個世界冇左我咪一樣照運作 少我一個唔少

做隻麻雀,9下9下週圍飛
仲好過做人

咁點？

點解人生要咁辛苦

我都覺

放下

放下啲咩

吾系死,系搵方法離開個垃圾港

窮人邊有本事

係窮人既人生先係咁

做d自己鐘意既野 咁會好過d